愛情有分兩種

一種係先計較晒你啲條件 然後再愛你
一種係先愛你 然後無視條件繼續愛你

保重

巴打我好好 只不過我聽完朋友分享 有感而發

第一種係揀貨姐吓話

其實得一種，就係先計較咗佢睇重嘅條件，然後再愛你，然後無視其他佢唔睇重嘅條件繼續愛你。

你以為乜條件都冇嘅毒撚真係會有人無條件地愛咩